香港真係好撚需要起海水淡化廠

如果有一日中國真係夠膽搞依味野 香港真係收得皮

班賣港議員

支那人永遠信唔過

而家香港冇乜需要工業用水，又用咸水沖廁，根本兩個水塘已夠用有突！

夠膽就cut，罰撚死你廣東政府
不過港共應該唔敢罰